請問天叔叔上腦(真身)(會員#155400)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

龍門冰室｜廚師遇襲案 警拘24歲黑幫男 疑收3000元犯案